岩岩食完加藤屋

岩岩食完加藤屋

老老豆豆
就算牛肉飯再難食都好
就算排成粒鐘都好
就算d阿姐好似譚仔阿姐都好

我都會幫襯你架

啲鍋物好撚好食喎

利申 打手

唔可以話好好食
不過一定唔算難食

豚肉飯高質

啲牛唔算差囉
40蚊連野飲你想食A1和牛?

比起吉野家呢？

長沙灣店有個staff
好pure好true

食完加藤屋一世平安

屯門個肥婆好閪

而家嘅吉野家啲牛重薄過張紙
自然啲牛一定冇味

btw都唔知佢點切到咁薄

我就覺得同吉野家一撚樣

唔見喎 有無相

拎間連屎都要縮水既飯比

邊爐好正

係咪負責落單同執嘢嗰個

咖哩雞扒飯好食喎

岩岩唔見
阿姐黎

加籐屋係譚仔三哥嫁

我依家都食緊

做人要實事求是

做飲食，價錢合理好食就做得住，不論藍黃

同埋加藤屋背後金主九成係大陸人

加藤屋點起家架？因為吉野家喺大陸開過分店，就比大陸佬抄鳩佢，改個日本名就係港資？

做人無腦就係去邊度都無運行，大陸仔餵你食屎都照食，陰鳩公。

應該平日先係度

地址？

好食過吉野家, 起碼豬肉牛肉分得出先
吉野家合埋眼都唔知食緊乜鳩

黃色食肆就係比錢我都食

講完

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

藍黃商店, google map一鍵輕鬆搞掂

難食過吉野家好多喎

40 50 蚊屌打支野家70 蚊果啲

麻辣牛肉飯好食啊。

做乜望我

食麻辣

哈哈，真係好幾好笑

我真心覺得好食喎

屌係咪出餐果個
啱啱先食完 勁撚多人

但出面個執野個呀姐超好
由8月未開始爆多人食到最近超多人都係一樣態度
見佢做唔切都會幫下佢

麻辣牛肉飯好食

唔好自己呃自己喎

岩岩買都唔見有

我見過

冰涷再刨
應該係咁

我次次食完都拎出去俾個姐姐超好

好食過扑野家多多聲 扑野家啲豬真係不了

幾好食wor

麻辣 一定係好食過吉野家巨dom
雖然牛汁冇吉野家咁好食 依個要承認
但佢麻辣先係王道

頭先食完D鍋物都唔錯

加藤邊爐又平又正
吉野家七十幾蚊逼人食晒雞同牛
唔中意食佢啲雞 同埋咁多食唔晒

鍋物鐵板麻辣牛加邊
就嚟食到變打手

係天水圍開間啦應該賺硬

去排隊懲罰佢。

岩岩買外賣深水埗排哂隊

就算餐具自己拎，等餐等一個鐘，我都食

吉邊啲牛越嚟越劣質 得啲肥膏

利申以前好鐘意食 但三個幾月都冇食過

話難食係咪冇食過鍋物 鍋物真心抵食
只要佢係黃都值得食到做死佢啦

利申 知道佢係黃之前已經食緊

屯門個間啲姐姐好好人又好禮貌！

好好禮貌同提點

Push

吉野家做唔住要搵打手踩對家

同意 樓面啲執野姐姐好有禮貌

有無人知金主係邊個

咖喱飯先好食

其實吉野家真心差左
啲牛又少又鞋

係 由年頭開始迫9人一定要食晒牛同雞已經仆街
好彩依家有其他選擇

琴日去完長沙灣食，全店得我一個大家落力啲啦

要加$1
但堅好食既

麻辣牛肉飯好撚正

我估係大陸人，因為佢有種大陸嘅柒味

加五蚊仲有雞食 抵撚到咁樣

果個幾正

好過吉野家又貴又難食

其實真係唔難食喎

你幾點去？
Lunch多人到傻

我今日見唔到

熱門...

肯講廣東話
肯擁抱香港文化就係香港人

就算唔講政治，我覺得至少唔會難食過黨野家，而價錢又平一截

輕鬆屌打

唔係話好好食
但對得住個價先

其實加藤屋係譚仔旗下
有時唔知自己係幫襯緊對家…

4點

笑住執枱

下午茶時間去少人好多啊

以後去多啲先

就算計正價 同樣價錢有邊間好食過佢

佢啲牛肉真係麻麻嘅 試下直接同佢地反映
難食都唔割但可改善

食緊黃店
好舒服 冇廢老

似係

認真個次見到佢執枱
好慘

做乜扮我女朋友

舊圖

可唔可以開一間係九龍東或者港島呀

越黎越薄，以前牛夠食一碗飯有突，依家d牛夠食半碗都偷笑

牛肉飯要食辣先正

商業區下午茶時間有你一個已經好好

好撚難食

我覺得呢個價錢 真係幾好食

屌 講到咁姐係其實唔好食喇
何必勉強自己呢

你哋睇下，有腦嘅人會做最終勝利者，不論藍黃

係咪收銀嗰個 好似殺左佢全家咁
雖然搭好耐車去 不過照食，支持

有腦 店名, logo都唔同

譚仔三哥（丸龜製麵）

或者咁講，加藤屋咁難食，都有人不分清紅皂白去幫襯，就知果啲人係無腦架啦

做幾場戲用苦肉計唔做幾日生意啲人就走去幫襯

理得佢, 有罷工就食, 又可以避食撐警吉野家

唔使理背後資金架，價錢合理同埋好食自然會做得住，希特拉開嘅都做得住，當然唔好用希特拉嘅牌頭開咁能串啦

食鍋啦

就係佢

推

好糾結 好多人話好難食 淨係得D辣既好食
我又唔食得辣 點算.. 大家有咩推介.. 我都想支持下黃店

加藤屋係日資

三毛狗bye

成個po得你一個屌

比大陸仔買起咗嘅日資？

要用錢來懲罰佢

真係好好食 份量又多

鐵板
定食餐

我屌加藤屋嘅原因純粹因為佢難食，完

三毛大根妹認証左即係無事

難食都照食？

尋晚6、7點見到

好好笑容

人地可能part time 做下

唔好話同路人啦
支持抗爭個個都好靚

我都覺

其實我想講上面話資金九成係大陸人條友好柒
Google都唔識用就衝出嚟
丸龜製麵起碼係日資啦

如果你哋連自己都呃埋，難食都照食，我無嘢好講，食物係攞落你哋自己個肚入面

好肚餓 好多人排

就係難食無人幫襯先要扮黃色食肆做宣傳

長沙灣深水埗都有得食喎

問題係難食吖

咖哩 鍋物 邊爐

大陸人都可以係反極權
的確有一部分大陸人無文化低水平
但唔代表所有大陸人都係咁
而且加藤屋後面公司三哥賣左俾丸龜 都叫做真日本野
佢又有罷工又支持呢場運動 不論係唔係做show都好
我地都應該係個sales figure度話俾人知 同香港人一齊行嘅企業 香港人會報答番佢 令其他唔敢行出嚟嘅企業加入
拉一派 打一派 香港人加油

麻辣牛肉飯好好食啵

你知唔知自己up乜鳩啊

不過都多謝你咁盡忠職守抹黑

我尋晚食吉豬咖哩，d咖哩好撚正

但吉豬麻麻，可轉雞

咁佢間長沙灣店嘅位置係幾隔攝架喎

唔會忘撐
唔啱食就唔食

隔離有戲院，好左好多架啦

嗱，我無抹黑。我只係有一個合理懷疑。

同埋做飲食最緊要有價錢合理同埋好食，一定可以做到上市。

不過香港好食少少嘅食肆都唔會收平你

譚仔係丸龜製麵

雞好食

食過鐵板雞覺得麻麻

lunch time爆場

雞最好食

食緊 人生第一次幫襯！

真係麻麻地

咩40
30有找

原因係乜？我相信係平，好食唔輪到佢

佢價錢如果可以做到低於市場水平，一定係背後有資金肯蝕住做，而呢個資金好有可能係由大陸嚟

好似都係譚仔老細

真心話其實好難食好耐之前食過一次

譚仔老細都同大陸關係好密切架喎

快快手食完快快手拎出去
盡量唔打邊爐
有幾次夜晚坐到爆哂
佢得一個人真係做唔切

畀次機會食食下就慣嫁啦

轉左龜丸啦 巴打坐左幾耐？

講個事實俾你聽
佢好食到我放lunch得一個鐘，
但係公司來回要20分鐘我都會去食

九龍東有慈雲山

啲牛肉係嘛嘛，不過啲飯多同熱辣辣。扑嘢家啲飯凍嘅

加藤屋
扑野家

啱啱又食完，多人到又有人鍊

吉野家個汁完全係死咸
就算唔係罷食本身已經唔鍾意食

之前屯門店有一齊罷工
唔係有咁多間食店做到

世界級麻辣

果d 係屎同西水

連訓旁邊嗰個都唔知係咪真心啦
何況做生意
其實食爆佢只係要我地發放一個簡單訊息, 邊個支持我地就有運行
企我地對面既, sorry 我寧願自己煮
要個聲勢做得夠, 佢真唔真心, wfc

幾時先開港島

少少苦肉計啫，如果佢有大陸資金，唔做幾日生意用幾多錢呀？九牛一毛啦

頂唔住唔好夾硬黎

但真心覺得咖哩ok

好唔好食都好過吉野家

831

好撚煩又大陸資金

好似班藍屍成日話外國勢力咁戇鳩

你自己搵下丸龜老細係咪大陸狗囉

或者咁講，你本身有冇運行先？以你嘅頭腦

又話under 三哥 三哥under 丸龜
丸龜比大陸買起咗咩？

我從來都係屌柒佢難食，我理撚得佢背後係乜資金咩！

琴日先食完

鍋物好撚好食喎

D阿姐可能係藍,所以想倒老細米

都話唔好理邊個做老細囉

好食、價錢合理就得

食到佢開多幾間分店啦

唔好推上熱門啦屌你地
拉爆你

佢啲牛肉飯擺明抄吉野家啦

同問 疑惑咗勁耐 因為陣味真係好大陸

似唔似處女

佢啲辣好飄忽，
一時就啱啱好，
一時就辣到食唔到

睇啲員工就知啦

我就食咗超過一年
我想講，你都on9
有冇見過連登仔推介牛肉飯？

最多人推介鍋物你唔食
如果真係想食牛肉，叫烏冬，算OK
事實佢隻米係麻麻，牛肉飯亦都唔夠牛汁
你冇講錯，但你選擇錯咗嘢食

信我嘅，再去，試下其他野食
我食最多係壽喜燒湯底牛肉鍋定食

咖哩豬排中辣

又係你隻政府打手

咁班岸鳩仔係咪好易昆先？

點解你會有咁嘅諗法？

個麻辣湯底一樣味道

牛肉飯間間都係咁㗎啦，
我去日本食松屋咪一樣，
唔通又抄吉野家？

天下文章一大抄

屌你打邊爐lor 平又平過吉野家
都係烚熟就食姐 d味一樣

同你講都嘥氣

咁就要幫襯加藤屋

吉吉家都要搵五毛做打手
愈做愈憎你啦。咁易比你洗腦洗底咩。

不過有啲生意好難抄，你識下做半導體

我覺得好撚好食喎

可以改進

咖哩吉列豬排飯好食

總之做人要實事求是

如果加藤屋真係蝕住做，件事完咗就會好快執笠

你試下做半導體

我幫襯唔係為錢 係因為拒係加藤屋 所以我幫襯

我地罷食吉野家既原因純粹因為佢又貴又細份 仲要白色恐怖
吉野家打手行開啦

賣屎比你食都幫襯？

咁你覺得佢又貴又食你唔鳩飽，你咪唔好撚幫襯囉

咁人地食加藤屋又要你批准咩

我屌鳩加藤屋難食都唔得？

實事求是就係：蝕住做，都唔關你撚事啦。你一係就食，一係就唔食。黃店執左，都唔會去藍絲吉吉家食。

未食過
好想試下

但前日晚市等咗好耐先有枱

推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

呢個價錢 好多料 抵

無人叫你去吉野家喎，我幾時叫你去吉野家食嘢？

傻hi 洗唔洗咁樣去抹黑啊
話人地野食係屎

學上面個巴打講 ：唉屌你都廢事

真心，吉野家好難食，就算係黃都唔會食
加藤屋平靚正

可能係我誇張咗，我只係話佢難食

5毛反對既即係我地要幫襯

起下佢底就知佢鍾意呃負皮

琴日食完

好食嗎？價錢合理嗎？

我3點半左右食我地差少少可以見面

你睇下個post話難食嘅係邊個係個叫大根妹嘅user不斷話難食啊

我老豆話幾好食 佢食咖哩豬扒飯
佢仲話杯咖啡好飲過大家樂
（繼續杯葛大家樂）
唔貴丫
可惜係我嗌左麻辣三文魚飯小辣都好辣
下次再試第二樣
我同老豆都覺得有麵食就完美
搵日夜晚再食打邊爐

啱啱去長沙灣個間買完外賣 望入去收銀個有張A4紙寫住10月1休息 可能國殤日冇得食

啱啱諗住食，條龍長到

尋晚俾完錢 要等15分鐘先有飯食

鐵板正呀

老實講，其實真係幾難食吓

老實講，唔算好好食，唔夠吉x家多款揀

但咁樣係唔會阻到我幫襯架

咁如果係咁，可以繼續幫襯嘅，但係如果佢係蝕住做，件事完咗就會執笠，趁仲有得食，就好好把握機會，食撚窮佢。

我無人身攻擊

麻辣豚肉飯

咁我食過一次，佢啲牛肉飯真係好撚難食，仲係要同吉野家一樣價錢

當然係好耐之前嘅事

西九龍果時食過一次

一分錢一分貨啦

排咗10張終於入到

比多次機會佢啦

我相信一個人有冇運行，係取決於佢嘅頭腦

小辣已經好辣

等tea time

我覺得好撚底食同埋幾好食
不過好多人

其實佢咖哩最好食

咁多選擇，我點解要揀佢，比個好嘅理由我得唔得？

深水埗5張

好好食

你搵日晏就去食 多人到仆街

same

負皮你因為唔係難食

人多都係一個問題，我啲時間好寶貴

吉野家衰過食屎

你知加藤屋嘅立場係乜咩？畫虎畫皮難畫骨

屌巴打仲喺深水埗？

深水埗果間前身係譚仔嚟

食緊

就算係佢真係大陸公司大陸資金
只要佢表明佢黃色的立場支持運動都值得幫襯

西九嗰間鋪位大好多又少人

我啱啱食完坐緊

我帶埋藍絲長輩去食。
「未黎過，幾平喎」
😜

兩個飯加埋$30
凍飲+$3
外賣兩個盒+$2
其實唔算好食
不過真係好抵
可能我唔識嗌
有無推介下

會繼續支持

你喺度擺姿態啫

其實D牛肉都唔算難食，
小食都幾OK
你唔想等好耐咪外賣囉

共產黨嘅苦肉計唔得架？閂埋門唔做幾日生意咋喎

等咗10分鐘仲未有得食

走咗了 滿足

個人覺得加藤屋牛肉飯好好食
扑野街狗也不屌

吉野家咁撚難食
就算佢黃到仆街我都唔會幫襯

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

屌 大家唔好理佢啦 三毛黎
淨係一味講大陸資金 又無証據 係到抹黑

總之你覺得好食同價錢合埋就繼續食啦

我做人都一樣，共產黨做到嘢、合理，一樣會支持，當然，我有好多嘢都唔認同共產黨啦

扑嘢家嘅搖撚準未係經典，加藤屋無可能超越

啱啱食完 平心而論其實啲牛肉飯嘛嘛哋
黃店香港大把選擇 唔會特別吹奏佢

2點去食tea都幾多人下

你條三毛真係好撚煩, 咁你咪日日去食酒店囉, 唔理乜資都好 夠好食啦

你唔係窮到日日食酒店既錢都冇下話, 睇你都係無運行

食鍋物先

你都真係幾on9, 如果係中資既你歸邊歸得慢d都清算你全家, 仲比你表面上支持手足? 你跟本係為拗而拗

改下配方實發達

吓，昆乜撚野？
事實加藤屋大把野食又好食又抵屌
仲要夠有良心，真係想食多幾餐

吉野家d牛變曬啦,冇乜牛味又鞋

大家絕對有必要開Twitter ac

食完加藤屋..變 加藤英

加藤屋會唔會出飯劵比前線?

吉野家仲劣質啦
啲牛又難食啲雞又少
個價就勁貴
仲要滅聲
on撚9

牛肉飯只係正常水準
不過平吉野家好多係真

下次都係去食鍋

我條女黎 咪J